公投！今晚18區

今晚開佢老母花
手足要抖聽日先

今日無出去個d唔該同我今晚出返去

多區開花既好處

Push

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

聽晚先
今晚即做文宣 等星期二自動三罷

開佢老母！
趁大量警力係港島，一齊開佢老母

可以晚晚都搞

英雄所見略同

推

講得好

聯絡英國政府要求英國取消林奠丈夫同她2位兒子的英國國藉，及遺返香港，並取消她兒子的學歷。

消化下先

落雨遊行完留意體力消耗

投票啦

今晚嘅話可以救港島手足，但各區手足今日有淋雨，驚體力消耗大

18區開花 正視聽!!!!!!!

圍魏救趙

抖你老母咩 抖咁多日死得啦

十八區，唔緊要，你目標係咩先？

抖你老母
返到屋企既嗱嗱聲落街開花救下其他被困手足啦